覺唔覺白人最鐘意烚鳩我地黑頭髮黃皮人種

南亞，黑人，南美人都唔敢
係鐘意烚鳩我地
你睇特朗普條含家剷就知

唔覺

東亞人嘅終極政治願景應該要係復興泛亞主義思想，復興大東亞共榮圈，團結一致對抗白人及其他非我族類

白烚？

whitetrash

黃？邊撚到黃？

用你個名回你

唔覺喎 淨係知白人好多大愛撚

做咩要大愛？講到尾咪又係因為覺得自己優越，就好似啲素食撚同情動物一撚樣咋嘛
大愛並冇辦法消彌實際存在既種族階級
只要實力先可以，要消滅種族差距，先要挑戰同顛覆白人既種族地位及以呢樣嘢為基礎建立既國際體系